
                      Muy mala... Esperaba algo mejor, porque la temática de la peli era buena, pero lo han elaborado muy mal, los pequeños detalles cuentan siempre. Mi sensación al acabar a la peli ha sido que la peli empieza bien, rápidamente hay acción, pero va hacia abajo, de culo y sin frenos....
        
            